她控堂哥性侵 真相竟是近親亂倫

台北一名年輕女子指控堂哥去年10月邀她去唱歌、看電影，卻不懷好意的在包廂裡強吻她，還脫掉她的褲子用手指侵犯她。女子的堂哥到案坦承有愛撫堂妹，但辯稱沒有違背她的意願，且當他摸到堂妹下體時，堂妹輕聲說「喔、不要」，他就沒有繼續，手指並未侵入堂妹下體，檢警調閱監視器畫面，發現2人進出KTV、MTV時不僅手牽手，還勾肩搭背狀似親密，因此認定男方罪證不足，昨將他不起訴。

女子指控，去年10月堂哥邀她到KTV唱歌，她原本以為堂哥找了一群人一同歡唱，沒想到她到了KTV才發現堂哥只邀她一人。
她表示，在唱歌的時候，堂哥就不懷好意的勸她喝酒，並且趁機強吻她，她離開KTV時已經略有醉意，堂哥不但沒有送她回家，反而再帶她前往U2電影館，在包廂裡脫掉她的褲子，並且用手指侵入她的下體，她只能任由堂哥蹂躪。
她說，堂哥做完後，她曾經藉口要上廁所離開包廂，但發現皮包、手機仍遺留在包廂，只好乖乖地回到包廂裡，且因為怕激怒堂哥，只能陪他看完電影。事後她無法原諒堂哥竟然對她做這種事，因此對堂哥提告性騷擾及強制性交等罪。
男子反駁，堅稱在KTV並沒有親吻堂妹，只在U2電影館裡擁抱堂妹並撫摸她的身體，但辯稱全是兩情相悅，並未違背堂妹的意願，至於堂妹指控他用手指侵入下體一事，則表示當時他摸到堂妹下體時，堂妹輕聲說「喔、不要」，他就停止，沒有繼續。
檢察官調閱KTV、U2電影館的監視錄影畫面，發現2人並肩走進KTV的包廂，離開時不僅牽著手，男方還將手搭在女方肩膀，而進出電影館時，2人更互相搭肩、牽手，看起來就像是一對正熱戀中的小情侶。
至於女方表示在KTV時飲酒後，已略有醉意，才由堂兄攙扶進到電影館，當時意識已經不清楚，但檢察官勘驗監視器畫面，發現2人進U2電影館時，還可以站著一起選票，與女子所說已經酒醉意識不清的情況顯然有異。
檢察官認為，女子若是在KTV遭到堂兄強吻騷擾，依照常情理應立即呼救或是趁機離開，但她卻隨堂哥一起前往看電影，不僅一起選片，還狀似親密。另外依照女子在事發後前往醫院驗傷報告，並未發現處女膜有新的傷痕，體內也沒驗到任何男性的DNA，因此認為男方罪證事證不足，將他不起訴。（呂志明／台北報導）

所以…… 淫亂

如果可以告番個女落假口供
仲會唔人咁多依類新聞